朋友生咗個囡 姓褟 改咩名好？

好難諗

我讀得書少
請問個姓氏點讀?

褟褟me

我諗呢度冇乜人知呢個姓讀音係“圈”

娜拉

我印象中都係圈

朋友生咗個女改名又關你事？

班柒頭睇左做榻

讀"圈"

屌係咪禤至真？

禢地

圈

射呀射 射她吧

巴打正解

一言驚醒夢中人

禢祝

咩係「圈祝」

我廿年前有個小學老師係依個姓
唔係佢我諗我無可能識讀

褟萱